# Что должен иметь авиационный персонал для допуска к самостоятельной профессиональной деятельности.
свидетельство ( сертификат ) на право осуществлять ... деятельность, а также документы, подтверждающие ... установленным требованиям